懷疑女朋友喺出面識咗第二條仔

代朋友問的，佢話條女做會籍嘅，一齊咗1年，同事大多數係仔，最近好少聯絡whatsapp我朋友，大多數我朋友揾佢多，問過條女，佢話最近好忙所以先少聯絡喎，應該信條女嗎？

你的朋友就是你

護眼post

我都有同我朋友講應該俾多啲信任條女，難得喺埋一齊

信乜撚野任 女人信唔撚過

唔好比驚喜佢接佢收工 如果唔係你會有更大既驚喜
利申 過來人

又得喎，等我同朋友講試下呢個方法